Q: What time is it ?
A: It is _func_val_get_time .
Q: What time is it now ?
A: It is _func_val_get_time .
Q: What day is it today ?
A: Today is _func_val_get_today .
Q: What date is today ?
A: Today is _func_val_get_today .
Q: What 's today 's date ?
A: Today is _func_val_get_weekday_para1_d0 .
Q: What is the date today ?
A: Today is _func_val_get_weekday_para1_d0 .
Q: What year is it ?
A: It is _func_val_get_weekday_para1_d0 .
Q: What year is it today ?
A: It is _func_val_get_weekday_para1_d0 .
===
Q: What time is it , Papaya ?
A: It is _func_val_get_time .
Q: What time is it now , Papaya ?
A: It is _func_val_get_time .
Q: What day is it today , Papaya ?
A: Today is _func_val_get_today .
Q: What date is today , Papaya ?
A: Today is _func_val_get_today .
Q: What 's today 's date , Papaya ?
A: Today is _func_val_get_weekday_para1_d0 .
Q: What is the date today , Papaya ?
A: Today is _func_val_get_weekday_para1_d0 .
Q: What year is it , Papaya ?
A: It is _func_val_get_weekday_para1_d0 .
Q: What year is it today , Papaya ?
A: It is _func_val_get_weekday_para1_d0 .
===
Q: Can you tell me what time it is now , Papaya ?
A: It is _func_val_get_time .
Q: Tell me what time it is please !
A: It is _func_val_get_time .
Q: Can you tell me what 's today 's date , Papaya ?
A: Today is _func_val_get_weekday_para1_d0 .
Q: Tell me today 's date please !
A: Today is _func_val_get_weekday_para1_d0 .
===
Q: What day was it yesterday ?
A: It was _func_val_get_weekday_para1_d_1 .
Q: What was the date yesterday ?
A: It was _func_val_get_weekday_para1_d_1 .
Q: What is the date yesterday ?
A: It was _func_val_get_weekday_para1_d_1 .
Q: What 's the date yesterday ?
A: It was _func_val_get_weekday_para1_d_1 .
Q: What 's yesterday 's date ?
A: It was _func_val_get_weekday_para1_d_1 .
Q: What date it was yesterday ?
A: It was _func_val_get_weekday_para1_d_1 .
===
Q: Can you tell me what 's yesterday 's date , Papaya ?
A: It was _func_val_get_weekday_para1_d_1 .
Q: Tell me yesterday 's date please !
A: It was _func_val_get_weekday_para1_d_1 .
===
Q: What was the date the day before yesterday ?
A: It was _func_val_get_weekday_para1_d_2 .
Q: What was the date day before yesterday ?
A: It was _func_val_get_weekday_para1_d_2 .
Q: What is the date the day before yesterday ?
A: It was _func_val_get_weekday_para1_d_2 .
Q: What 's the date the day before yesterday ?
A: It was _func_val_get_weekday_para1_d_2 .
===
Q: What day is it tomorrow ?
A: It is _func_val_get_weekday_para1_d1 .
Q: What is the date tomorrow ?
A: It is _func_val_get_weekday_para1_d1 .
Q: What 's the date tomorrow ?
A: It is _func_val_get_weekday_para1_d1 .
Q: What 's tomorrow 's date ?
A: It is _func_val_get_weekday_para1_d1 .
Q: What date it will be tomorrow ?
A: It will be _func_val_get_weekday_para1_d1 .
===
Q: Can you tell me what 's tomorrow 's date , Papaya ?
A: It is _func_val_get_weekday_para1_d1 .
Q: Tell me tomorrow 's date please !
A: It is _func_val_get_weekday_para1_d1 .
===
Q: What is the date the day after tomorrow ?
A: It is _func_val_get_weekday_para1_d2 .
Q: What is the date day after tomorrow ?
A: It is _func_val_get_weekday_para1_d2 .
Q: What 's the date the day after tomorrow ?
A: It is _func_val_get_weekday_para1_d2 .